蕭生今次真係心灰意冷....

50秒開始聽

過到國安法真係9成住香港既youtuber會收聲

到時連登都唔可以亂講野

用揚州慢做總結

睇得好悲哀

多謝燒生

蕭生因為香港差人幾億先唔返香港走難咋，傻仔先當佢聖人